ifc條隊又長左！

我大日本皇軍戰無不勝！🇯🇵🇯🇵🇯🇵
熊軍萬歲！

衝啊！

Push

可以去排隊啦